分左手但話等大家冷靜下

其實係點解

啫係分左手你千其唔好煩我

加入軍隊行列

原來係咁 咁點解唔直接講

無再搵佢 佢都無搵過我
咁點當兵

假希望一個

以為你係我

我都係咁話

你俾佢冷靜你無架啦手

依個世界每日都發生緊相同既事

分左手仲點敢講d咩 其實一早都無左

真係一樣咁制

同你唔同既係佢已經block左我

佢同新仔有咩唔對路可以 '冷靜完' 搵返你

一個月喇 佢都無block過我
係咪要開心
(不過佢都可能唔記得左我, block都費事)

你都岩喎我成日都係咁諗

bb 冷靜期間我明白我最愛既都係你
我無左你唔得

屌那星 冷靜期都on撚鳩
講個個仲on9

屌 不要再說

我都係咁話
不過分左手仲冷靜個屎忽咩
其實大家都心知肚明 無講出口姐

當佢block你果陣你會再痛過 信我

佢都唔記得左我依d小人物
仲點會block我喎

我都岩岩分左
想傾埋最後一次電話都唔得

多數分手後既請求 佢無可能會做到俾你
我都求過佢類似既野 佢超級絕情

我都求過 求佢俾我講多十分鐘 計住時準時十分鐘cut線
又係佢話冷靜期 但佢根本當左分手

愛你個陣就乜都得
唔愛個陣就乜都唔得架喇